Zack Snyder 《不死喪軍》Army of the Dead 預告

完全可以當套野係Dead Rising真人版咁睇

差多1 億，有無覺得 cg好過其他 netflix片

點解完全冇喪屍片感覺？

Zack拍槍戰
Netfilx 電影
唔洗睇都得

期待，佢套活死人凶間超正

你未睇都知唔洗睇都得

Dawn of the Dead > 300 = Watchmen > Man of Steel > Batman V Superman ...

有少少驚

以為會係Dawn of the Dead果種真實系
老老豆豆 期望唔算大 當爆谷片過下癮就算 劇情應該唔會吸引得去邊

Pish

真係似咩？

我估會有慢鏡睇子彈同matrix既慢動作打鬥

似第二集個景